富X證劵交易美股時出現懷疑....

富X證劵交易美股時出現懷疑擅自更改交易紀錄，偽造文書，未經本人授權買入其他股票

是咁的...見到港股咁on9....美股大升港女都跌 ...所以去富X牛牛開個美股戶口玩..貪佢可以少少地咁玩...1股1股買賣都得..
點知就出事...尋晚send左信去證監...等佢覆

本人於2016年12月7日晚於富X證劵交易美股時出現懷疑有人擅自更改交易紀錄，偽造文書，以求蒙混過關，現逐一申訴如下 :

2016年12月7日晚，本人透過富X證劵看美股時，發現美股Under Armour (UA)值得投資，當時富x證劵交易程式（富X牛牛）顯示其價錢為USD$26.60，於是本人便透過富X證劵美股戶口交易50股Under Armour (UA)。

可惜，本人一直用限價盤於USD$26.66，USD$26.68購買，但都未能買入。短短數分鐘Under Armour (UA)已由USD$26.66升到USD$27.03。於是，本人便用市價盤直接購入50股Under Armour (UA)。只見成交金額為USD$31.85，時間是2016年12月7日23時17分16秒。本人當時大感驚訝，帳面損失已是二百多美元，立即查看富X證劵交易程式，但程式上顯示Under Armour (UA)價錢仍是USD$27.00左右。

於是從富X證劵軟件線上詢問有關人員，但他只回覆是正跟美國了解原因，叫我稍等。但本人急不及待，奈何欠缺任何資訊和情報下，只好以1股試試用市場盤放出，信息顯示是以USD$32.02成交，時間是2016年12月7日23時54分33秒。其後，本人無奈以欠缺任何可得知的信息下，也不知是獲利還是蝕放。最後以市場盤USD$32.02放出40股和USD$32.022放出9股Under Armour (UA)。

2016年12月8日下午約4時，富X證劵職員雷X傑先生(持牌號碼：AYO3X2)終於致電本人，聲稱昨天本人交易之股票為 Under Armour, Inc. Class A (UAA)，並要求本人當昨天所發生的事情沒有發生，並會承擔交易中所產生的股票損失。本人於2016年12月8日晚上收到富x證券的日結單，居然顯示本人交易之股票是Under Armour, Inc. Class A (UAA)。

講完...想問下巴絲...富x證券間野有無犯法..同可以點拎到賠償
圖後補

推

LM

咁撚恐怖

推上報啦屌

上證監玩啦

UA 一直都係想入呢隻

第一個msg都話係入左UA

交易History都係UA，但個價係$31.86

問富X...成晚都唔理我

Statement話我賣出係UAA

好撚on 9
咩公司

自爆post

君哥唔好擔心

報警未

今晚去報

徐生

預埋上報

Hi 成哥
謝謝推post

咁多位巴打有咩意見可以令富途還我公道
我問個經紀點解會入左UAA
佢反問返我點解梁振英做特首
膠都費撚事比

呢d仆街支那證劵商真係麻撚煩
上證監都可以無用

UA 變左UAA

痴線

你咁都有賺。仲唔還神？

A股跟C股調轉左呀

落錯order，改我statement
還乜撚野神

佢無通知過我

我眼殘 仲未睇到間行點偽造文書喎 op...

夜晚睇美股個dealer瞓鳩著左

呢啲屌下佢應該會同你補番飛個啵

都唔多搞到要上sfc

改我record
一直交易緊果隻叫UA
我尋日開佢改左做UAA

你有冇答佢你都想知

一見到介面，用都唔想用

已交文件上SFC

你真膠定假膠

本人無奈以欠缺任何可得知的信息下，也不知是獲利還是蝕放。。。

係咪笑位黎

你市價放，又用個咁鳩流嘅 broker, 真係好難知㗎喎。

留名學野

我只係睇到UA個價
而且佢都顯示我係持有緊UA個股
並唔知我果時係持有緊UAA而非UA

無撚左UA 啦，得UA C 同UAA
係咪你買股個陣無睇清楚class c 定class a 阿

其實成件事似係佢地系統出錯啫。

支持你告到佢賠償一切損失，對支那人勿客氣！

佢信哂富x個價，根本市價係咩冇人知

第二日先知
但果一刻仲係顯示緊UA

On9 咁都得 推推推

點解樓主個倉同我一樣

無記錯係前日改左

係 但佢server出問題導致落錯盤

11/28/2016 10:37am ESTBy John Kilhefner, InvestorPlace Assistant EditorCategories:Stocks to Buy

Today, Under Armour announced its intention to change its ticker symbol for its Class A shares to “UAA” from “UA,” and its Class C shares will trade under “UA” rather than “UA.C.” Shares of Under Armour will remain listed on the New York Stock Exchange. The change goes into effect Dec. 7.//
見上面巴打話改咗 google吓 又好似真喺改咗
利申：冇玩美股唔識 不過既然你入ua 理應已經唔存在 但佢仲幫你入到嘅

uaa

幫推

君哥 你好

其實成單野係無問題

到發生係你身上唔好咁多野講

但又真係有位入佢喎。。

有位入緊係要入

本身就唔會對報價付責任

樓主記得返黎匯報結果啊

之前用過一兩次就無用

其實係你知唔知市價單係咩意思？
佢報價有無delay又知唔知

我果一刻係買賣緊UA
而唔係UAA
亦都無諗過入UAA
而佢個報價系統亦顯示係UA

即時盤

Lm

報證監

已報

報驚

報左

如果佢賴係個報價錯，我諗好大機會富X無事
好多BROKER 行都寫明報價係只供參考，可能有錯…

Original UA => UAA
Original UA.C => UA
最衰係UA
(好似係)

記者朋友 我係A4紙界眼球

但我果刻係買入UA @ $31.8X
而RECORD都係話我係交易緊UA而非UAA

lm

中/華資行係咁上下，本地美股服務係美帝睇場定支那睇場

另外想買美股都係幫趁外資行la

如果佢一開始係顯示UAA你會唔會買?或者覺得件事有問題?

經過今次件事會

OK 我明了
岩岩我搞錯左

件事其實係咁
近日UA Class C (UA.C)改左代號轉左做 UA
UA Class A (UA) 就改左代號做 UAA
而睇個圖表 佢就咁寫係Under Armour咁即係代表買UA 既C Class
但個系統有問題 就照落左UA Class A

睇交易signal睇volume睇圖
有機會買有機會唔買
唔一定

報警

可以算係系統問題
對面都有提過美國出現問題
但由出事到通知我相差接近16小時
好彩損失唔大
但都想SFC罰佢錢

似系統問題
不過都搞大佢先啦

係 但點先可以搞到最大

睇下佢有冇出通告羅，不過佢系統唔update

留名跟進事情發展

無出
系統亦無update

樓主點睇2380

唔好騎劫

叫佢賠埋賺少左個d

巴打我就做證券行既

可以話你聽呢個case 最多證監都係問佢兩句啲系統行情點運作，了解下，人地耍兩招太極就了事，唔會話罰佢錢或者出通告鬧佢

通常你開戶口個陣簽啲協議已經保護得間行好全面

頂多係當你angry customer, 免你一兩個月佣打發你

巴打好有正義感
如果係我個千零蚊一早算尻數 仲要有人賠

比人踩上心口都忍 仲係男人黎咩
屌爆佢老母呀

想推上報

留名

再留名

Translate

推到上蘋果

駿君兄

大陸公司都好信？睇見殘體字都眼怨

Hi 天只剩絕人之路兄

有bug就有bug
乜撚野偽造文書姐
小朋友咩

樓主你嗰個係咩app黎